到底自私民族+垃圾政府呢個組合可以將疫情帶到幾遠？

呢個組合真係無撚敵 政府乜都唔做 中國人咁撚鐘意瞞東瞞西 唔去睇醫生 自己死要其他一齊死
咁搞落去到底會唔會無限延伸個病？期待攬炒既日子了

你講緊香港？
好快就知

唔係香港仲有邊
同中國情況根本無分別 民種問題

真係急不及待想玩玩了